[PAD] Puzzle & Dragons (156) 3月25日開始 Monster Hunter 合作!

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM

● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西

● Puzzle And Dragons 入面啲神既來源、傳說等等資料
(暫時只係搵到去奧丁，遲啲會再加，有興趣既巴打入去睇下)
( _ 仔食神提供)

● 組隊介紹

By：不爽不要玩

● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)
By：佑．狗狗BB

● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法
By：鳥.

以下備用
需要時複製

備用：

● 公主踢 X PAD 活動
各位新上路巴打
記得下載 ”princess punt sweet" 遊戲
再踢一關金屬就可以係pad拎到公主一隻
活動期限 18/2 9 pm~ 3/3 9:59pm
PAD公主寵詳細：

公主踢金屬龍關詳細：

公主介面教學請移步至公主踢post 第一頁

需要時間與Sever同步先玩到（姐係日本時間）

● 入Game 自動改時間App (Android)

BY:疾風

● 暫時主流赫拉打法 (P.S. 光和=天照)

BY:一期子

此帖最後回覆既巴打請係回覆後3分鐘之內開新Post
(其他巴打3分鐘之內唔好開，廢事Admin又搞事)

?

聽日出埋霸龍果條應該就出齊？
新野好似剩返2隻？

● 暫時主流赫拉打法 (P.S. 光和=天照)
睇唔到 想問下主流打法係點

1c變5c

獵人要靠送定打到返黎追

係唔教你 吹?

新人留名

浮岳龍隊長技加2C

98玩左2500日了
有咩打法唔識

2000日都冇....

收返埋隻L佢吧啦

居然有template

隻獵人如果佢今次唔送要用mp買
素材就可以打返嚟

Min pay2cwo

橫杯計
雙色陣 每turn轉支豆 4com 頭尾隊長4c
下turn開始 最理想情況下 係咪可以keep住做到4橫11com

3頂紅帽

華麗

應該埋單入唔到17%...

邊到搵人協呀

哩度（好似係

想問下點樣日版同港台開同一個ac咁買兩邊d pack?

lm

首先要有一部an機

Search iMazing pad
backup 日版pad 抽取048
backup 台版pad 掉日版048落黎
再復原備份新台版pad

隻game都7週年 仲有人唔識 隨便google下都大把教學

Thx

個 template 仲用緊呢版本

新手留名

有冇人開贈龍地獄 我想協呀

[img]

手痕一抽只係中得呢隻次等獎唔知有乜用

個box名

想升lv嘅話要打咩關呀？

裏3針

d老屎忽洗唔洗串成咁

唔係串柒柒就=老屎忽的
但老屎忽就一定=串柒柒

佢地係咁

咁多錢繼續個100萬都慳

四虹晶係基本野黎

咁多錢,繼承個100萬都慳

有錢人 , 有7億

Lm

有位會員今日未上過水 有D擔心佢

隻259又玩緊白貓

邊到有得打

我有隊唔洗虹晶既 有人想知再講

用依隊食左1石過關

無得4換1 中左幾隻火橫神獸可以點

等佢下次復刻強化囉唔係點

好耐無玩 近排玩番

彩龍果點有

打 三月 中級 第2關
最易有

幽遊白書五隻暗小波有得換 好似係

上個盃有打 基本上送7粒

耐無玩 佢panel 都改堆 3月咩黎

你試下禁下

禁禁下 會有3行 三月乜乜乜乜 下中上級

打完一關 中級第2關 一次 會送一粒..box會搵到

幾時送獎勵

@

黑百合係咪要換2隻

如果本身有一隻幽助，換多隻定係換黃泉好

就執

維護 食左二百體

冇清體

維修咩要貢能耐

仆街食我體
啱啱先升lv就咁比佢食咗

呢隊打三針好唔穩咁 有咩要改下

你用返本身幽助繼啲盾應該會穩啲

換過個隊長啦

三針好似唔洗破吸 好似係

mk仔第四，咁黑saber去咗邊

屌你con佬真係唔識架喎

RX同執行不敗！ PAD TOMMY

毛得轉豬

世界末日!!!! 咸左

第8或9應該讓個位俾黑saber

亂咁來

俾我排

RX>>>
執行=哥碼>
士郎=水MK>
花梨=黑SABER=木大叔>豪鬼+仙水>=愛德華

thx for sharing

TL聯盟 華麗留名

RX打手退散

Rx 不嬲比殘障人士用

RX金SS

見D殘障人士用都打輸垃圾關

個關再垃圾都係設計俾正常人打
RX呢啲殘障麻煩去玩番殘奧

mon hunt有冇機會上修

鏖魔有多個7C 好似係

咁快就要打仙水臉

黑saber唔入十大？

都係個句 哥瑪先係清源

廢榜睇黎把撚 睇立仔榜啦

水zeta係勁
但隊員唔掂呢

咩黎？

純粹PDC鳩計 唔敢肯定
NOW 鏖魔 144倍隊長 9格+6粒 7C 打1千萬,
條片打2千萬 當住多個7C先

隊員咪自已囉 岩晒依家班唔用腦玩家
抽多幾隻就得

出條片要玩家自己推斷有咩上修 牙介好波

想睇

RX SSSSSS?
Rx做第二把啦

在執面前的都是垃圾

轉左新ui

幾時先開ser 爆體啦

仲乜野左右 有兩條藍線

條片跳左貫特效
成隊得鏖魔高一截
個超覺應該係9宮黎

貫通2.5倍 7c 2倍 我用輸出黎推斷
全隊是但有一隻有貫通都會有特效

依家未齊資料 到時有機會why not both都唔定

開個ser都咁閪耐

遲啲開有乞衣石😔

希望維一日

更新檔都未有

我想快d轉豬呀

入得啦

而家我download嗰度唔肯郁

嘻嘻

未喎

-_-

Appstore未上到架
眉清集氣未

京你有珠轉更加瞓5著
所以叫咗八婆幫幫手

一日開一次game😂
晏晝5點先爆體

頂底多咗兩條藍線 做乜鳩

[2019年3月20日 06：00更新]
パズドラ運営チームです。

2019年3月20日（水）00:00より実施しておりました
Ver17.0へのアップデート作業のためのメンテナンスにつきまして、【iOS版】を除き、06:00を持ちまして、メンテナンス作業を終了いたしましたことを、ご報告申し上げます。

また、【iOS版】につきましては、06：00現在AppStoreに最新のアプリが反映されていないため、メンテナンスを延長させていただきます。

▼【iOS版】メンテナンス終了予定日時
未定

※メンテナンス中にログインした場合、エラーメッセージなどが表示される場合がございます。
メンテナンス中のログインはお控えください。

ユーザーの皆様にはご迷惑をお掛けいたしておりますことを、深くお詫び申し上げます。

Ios未入得

an機又勝

ios有得派石

過成兩個鐘都未得

有都無得入

入到了

新手玩家，求泰王武裝黑傑達長放2號位親友，感謝
315794836

早安 我的傻閪們

課金追寵之後就熄左驚
究竟我玩緊抽蛋定轉珠

update完an 上下多左兩條邊

我用18：9左右多兩條藍色幼邊，好心得果少少位就咪撚加落去，垃撚圾9ho

而家喺個box都可以強化 咁強化仲要嚟做乜

更加方便囉

屌，又唔整多幾個分類
揾寵揾到傻

新介面咪召喚圖版果個

d圖都幾得意呀

可以search

港版更新到但係日版更新唔到乜事

連續兩日登入冇石 9ho知唔知咩叫禮貌

個介面 慣左手勢成日㩒錯

牙介好孤韓

唔識打日文

咁多老任game

投火紋

請問係咪有巴打add左我？可以留底你的大名，等我吉親友嗎？謝謝

好唔慣新介面，成日個腦要諗一諗先禁

舊果個其實仲好用

舊果個有D冇腦人會裝武器變食武器架

新介面又唔係靚，好心setting比人簡轉返舊果個 除左強化方便左之外 其他野都麻煩左

係，除左感覺係倒退左

如果真係冇腦到咁不如入青山算啦

未聽過

ios有石派

快d,出mh la
成日每日放少少料咁吊人引

暗木大叔點解SS級

因為木暗

老屎忽不願面對新界面

執隊方便左好多喎
揀完base繼野/食killer唔洗撳返出去

又咁早起身

要Cap佢地圖出來binc 了

繼嘢又可以直接拆 唔駛吓吓揾番隻base出嚟

遲仔係一個集團

不嬲唔繼 對我冇影響

我係你尋晚出面隻雀

你癡撚線架？屌你老母臭化閪，屌你老母仆街冚家剷！

想問主角龍有冇咩唔多體力既關會跌，三隻加埋成80技唔捨得全部食必升技

睇左呢個post，再禁一禁睇下樓主之前d post
突然有d慨嘆，呢個社會其實真係有d廢人存在
現實生活對社會負貢獻，連網上都係要做d咁廢既野去seek attention....
而呢d廢人我相信果d咩教育改革醫療改革應該都係幫唔到佢d乜，根本個根已經種到好深，教養真係好緊要..

奉勸大家一句，窮人廢人真係唔好生仔，樓主就係廢人生仔既樣板

缺唔缺人打100000+
想john

唔鍾意必升技可以打夠5隻就食
5年前我堆主角龍都係咁樣升番嚟

木主角龍可以打群馬懸粒白菜黎升技

新mv

錯po

好方便呀更新完之後

發覺知名會然x清又開始改名揀蛋

係咪少少弱智嗰個

牙眉琴晚又Yo女

新手回鍋，想拎意見

唔算值

想問有神道花梨 換唔換幽助好?

d印花留返mh?

換唔到 mh要大token
同埋雷禪咁廢你都換 仙水得一隻既唔建議換走

係咪已經冇野可以改d怪唔夠

收到，師兄兄

何謂大token

7星限同節日機7星

So sad

點解呢度個個新手
冇哂D老屎忽既?

冇大力貫位就要換但佢應該係光屬貫位最大力

唔夠寵就唔好格硬黎 無幸福
用番光水版本 過下啲降臨 雙極3 等box慢慢多寵先

想問水mk用邊隻黎自殘？

水mk

要進化 , 不了

點解新app 上下有條藍線

隊員唔使整多隻？

9ho 真係on99

換到，MH應該會疊到學園
20換1

水mk冇白狗卡點打異形 有冇咩可以代替

廢珠狼

約定大家今晚繼續睇con佬打+!!!!

.....打+依D不停做同一個動作點解唔播片要直播

隊長+隊員幾隻水MK

CHECK你有冇用外掛

已經有一隻幽助
諗住攞4隻藏馬換野(唔會用)
換多隻幽助進魔人好?
定係換仙水好+進現有幽助做魔人?

佢話想要鈴木

pa啲巧玩

睇你有冇大版面隊長 冇的話我覺得仙水好d

同埋光貫你有冇其他寵先 如果有其他勁光貫 可以唔駛換幽助

得白幻

派生果金了

白幻做貫好麻麻。。得一個貫同一個殺手

有咩問題

垃圾 9Ho 重係唔肯係 fd list 隊長寵幅圖度加返繼承圖，每次揀隊友都都要逐隻 check，煩撚到

新生活応援

咩係新生活

棄驚唔玩就真係新生活

棄驚玩番咪又係新生活

好 棄咗1秒 而家玩返

50石呀!!!
乞衣有得抽mh了!!!

個名真係好似gungho派綜援

「魔法石85個」「新生活応援フェス限ガチャ」、「キングたまドラ×5」、「スーパーノエルドラゴン×5」、「ニジピィ×5」が入手できる！

流離・エンシェントドラゴンナイト -REX-紅蓮華の戦士・エキドナ -SARA-冥刃の神王妃・ヘラ -LUNA-選魂の戦姫神・ヴァルキリー -CIEL-怒雷の全能神・ゼウス -GIGA-神都の守護神・アテナ -NON-禁窟の大魔女・マドゥ絶島の大魔女・リーチェ孤峰の大魔女・ゼラ秘境の大魔女・サレーネ幽城の大魔女・ヴェロア龍刀・九斬公龍刀・我乱童子覚醒秘神・オーディン覚醒幻神・オーディン永劫の青龍喚士・ソニア悠久の緑龍喚士・ソニア神魔の執行者・メタトロン未来の時女神・スクルド暴滅の威女神・カーリー滅雷の黒龍契士・ティフォン創書の白幻魔・イルム金風の碧龍喚士・カエデ早天の日龍喚士・カンナ還爪の青龍契士・リューネ伐爪の緑龍契士・シルヴィ衛瓶の鋼星神・シェアト裁秤の鋼星神・エスカマリ神討の魔狼・フェンリル＝ヴィズ灼刃の龍機神・バルディン滅翼の龍帝王・シェリアス＝ルーツ狂面の魔公爵・ダンタリオン宝冠の聖魔王・パイモン冥瞳の魔神爵・グレモリー浄光の天陽神・アテン静謐の天央神・アメノミナカヌシ凜然の霊央神・カミムスビ翠角の天鬼姫・風神黄角の天鬼姫・雷神彼方なるもの・ヨグ＝ソトース雷天の零龍喚士・ネイ大弯の零龍喚士・ネイ玻璃の零龍喚士・ネイ解放の零龍喚士・ネイ黒天の零龍喚士・ネイ灼爪の玩龍喚士・コットン穿鮫の玩龍喚士・コットン角砦の玩龍喚士・コットン聖獣の玩龍喚士・コットン道化の玩龍喚士・コットン灼手の争女神・マッハ滅手の争女神・モリグー

又50石

得50 仲要個必7星變到得必限 縮晒水

皇恩浩蕩

50+ 11+1好似

今次個 Set 抽放埋一堆六星限入黎

點解20換1？

條list唔掂喎

4個細token換一個大token
5個大token換mh 7星

唔買算了

有5下乞衣抽MH

課金抽mh嗰時咪又係要買

啱 當送一個代幣

啱啱加咗你
二號位可以長掛水MK, 眼罩就多數放黑saber, 間唔中借俾水mk 用

又派綜緩

屌你加埋啲6星限落去

更新唔到

執咗笠啦-.-“

執左隻驚更咩新

小氣

大介

課住屌大介

刷首抽起碼100石啦

50得5抽都叫新手包

日本4月入學，番新工嘛，所以咪新生活
有得派好過無啦

真，話知佢送１石，只要唔使我打關LOGIN有石送我就OK

我ios
收唔到

白貓又抄pad

所以我冇玩白貓了!!

有無ching叫cadxx

條街好多囡囡著suit 射咗

醉曖PAD

抽抽下中咗4隻幽助
有冇需要留晒?
如果唔係換咩好? 我本身得飛影

禾刀系

點解更新左之後兩邊多左條藍邊？

醉愛轉豬

準備派石比an囝

是唔是一陣又有CAP水包?

Ios又贏

85石加限定神一抽

噢 , 愛牙介 , 愛狗浩
依獲真係新生活 , 將玩家變哂做乞衣

唔知做乜鳩

究竟點邊係點 有冇圖

見到了，好羨慕

以前有出過活動20換1?

一條藍線就知你係人地狗

護眼線

真正人狗線

4換1之後再5換1

有冇capture box 高手

新乜撚嘢生活
加啲唔識郁嘅入去 點課得落

呢個排名合理好多

黑saber無top10?

白貓好似派ok多野
想玩返了

Keep住打晒啲野先多石
一個月千8到

7同9 唔覺好勁嘅 放咩落去?

rx第一 人唔笑

用咩換上去 五星限?
火龍女代行?

我有keep住login好似拎唔到d乞衣劵

RX第一已經唔合理

廢珠狼 黑冥姬

唔係指定色6粒就係指定色L 點玩牙

覺得唔合理係咪因為冇斷龍?

4隻6星限換節日7星
之後再用5隻7星換野

係因為我冇RX

我有斷龍 但唔覺

咩先係大token?換木魔女果d？？

霸龍最大獲係有2盾又冇血倍，而家呢個版本單細盾邊夠玩

rx唔係第一 邊隻係

抽mh都唔預佢做隊長，等武裝圖算啦

唔多抵wor

缺唔缺人打蛋龍

幾時比覺醒人睇

有無企位

我執世界第一 rx連7周年個鬥技場都過唔到

下?

又係PDC時間
3+3 13C 頭尾16倍隊長
金雷金同現時輸出一樣

冇saber已經冇參考價值

唔啱聽既說話你想唔想聽

下乜 過唔到好出奇牙

幾時先有新既6星限極醒

黑SABER TOP1唔洗討論

隻隻都要轉咁能多combo

黑SABER打下啲ON9關就勁
入到裏三針見真章

呢隻唔係轉豬驚咩

抽強驚嚟

廢老GAME 日日搭電車挽PADR儲加蛋

咁咩隊最勁

真

暗咖咁耐都未有極醒就係要等雜色+c既隊長技面世

雜色+c有撚用咩 你轉雜色都高c架啦
5色+貫通就有用啦

咪出咗直接3x3俾你囉

第9得啖笑

3x3比較適合純色
雜色有幾可個版面有3x3俾你貫

咪又係輕鬆周回

我手機無裝PADR

MHW做試驗
DMC先黎料?

天降9筒

最緊要有倍血 玩到50下覺

死死+ 黑SABER 轉單色得36倍都貫得晒異型
擺返同樣隊員又玩得

如果隊長技本身+貫，成班有貫通覺既寵收得皮啦

講埋D傻野

班rx狗吹夠u斷龍未 無sb無手指無sx
最多咪8個u 單體25倍好撚勁？

收嗲啦柒圖

白狗唔係雙九筒+龍kill咩

我愛遲

睇過條片，巧勁

都係98勁d

咁可以調整，無人話要同貫通覺一樣有2.5倍攻
就咁5色n倍，攻擊時可以直接貫穿敵人的傷害無效化
咁得唔得

回鍋玩家 想問依加用咩隊好
依加用緊執行者隊

利伸太耐冇玩 唔知有咩勁

留名支遲

最強之隊已在陣中

姐係已經算勁？

係最勁 沒有之一

彩虹版九宮
打橫三set唔同色既9粒珠消除,穿無效盾

隊長技+c可以同+c技一齊用，尤其是無天降關
但係你隊長技直接貫通咁啲寵就唔需要有貫通覺，咁就會直接打晒所有一線既貫通覺隊員既面，唔係幾多倍既問題 你可貫通覺要3x3先有buff, 你雜色直接+貫佢地變咗無倍

笑死左 死埋右

有貫通覺打多2.5倍
即係一個頂你兩個半隊員位

隊長技直接貫通唔畀倍佢地我覺得可以接受，而家又唔係無條件貫，最起碼你都要轉5色

我提出呢樣嘢都係想改善下雜色隊面對貫呢個局面

依家用緊依隊 , 想請問有無D更無腦過既隊刷星寶?

呢隊唔穩喎 封左條有兩粒心痴埋心追唔到

唔明點解我句留言會有咁多負皮
執仔無人能擋

我返而覺得山本出雜色+c係想改善貫通既時候要破埋combo盾既問題

想問下進做魔人幽助抵唔抵

領過野了 , 所以石川繼左防橫條武裝

又上熱門
轉珠everyday

無木魔女都唔叫穩

@con爆TV

G持牙con

有冇巴打有多可以換

唔要垃圾con佬 , 睇佢轉珠把幾火

guard break覺應該要改到破無效啦
最多唔比倍攻佢

師兄 我愛con力既
你邊飯？

做左會然未

真 con佬香港轉G第一人

點解要反con！

呢個係最理想既改法，9ho無理由唔知
即係佢根本唔想咁改

可唔可以出招破無效
轉9筒好撚煩=.=

佢就係要你轉9筒

不如㩒制win 啦

可以射就死邊個想轉G

直接用石殺怪

我就最鍾意睇住自己條體長期滿 , 睇落好舒服

治癒系玩家

一話派石就上熱門 懷疑牙介同連仔有私下合作

岩岩add 左
110 眼罩水傑達上放一號位
超覺9筒 3惡殺

有無人想睇我刷加蛋

開

無料

改左幾年

憤巴係唔係到？

尋日揾巴打課左平石，今日就收到封咁既野，請問有無識日文既巴打解釋下講緊乜

乞衣咪玩pad啦 大約係咁講

再買ac都del撚埋你

係唔係真？真既話買多次求棄坑

新出個個85石,可唔可以課2次

見你買咁多石 , 下次禮包唔洗錢送比你

應該可以 但個pool愉都有 印花都未必中

推

用廢珠狼啦

有都無用啦，add得你黎都蚊訓

想做愛

等30日都好過冇

都冇呀

巴打有無多隻狗 可以用卡換

冇

乜隊都入隻木劍落去囉

metoo

有無靚仔睇

PAD 正式進入無條件加combo年代!
可能遲下boss 關要15combo+ 先打得穿

我

我要問下我男朋友肯唔肯出鏡先

OK

Ogay

100000+ go

請問用飛影換幽助抵唔抵，剛回鍋

問就唔好換
換就唔好問

巧惡

用一隻換一隻就抵

你問得姐係個倉唔夠 唔夠咁換黎做乜？

你話你揸住5隻飛影咪換

依家協力鬥技場咪五倍經

但點砌先可以十五關開到風神技

定十五關出星知神就放棄

唔計木大叔其他風神技彈得起?

組隊夠sb彈起風神咪得

入完場自己斷線打

全隊6隻寵每隻2sb都12, 風神都係19cd，差7rd就彈得起

三個人每人得五round儲到

咁咪砌夠14SB囉
唔夠就自已斷開唔好害人

唔係即係之前7777個獎勵咩
預多個細token就得

好能悶

聽日輪到iPod Touch未

wrong post

好難砌14
塞鯨魚先得

慢慢r死佢咪得囉

帶拖turn儲技囉，前題係對家知你想儲技

入面啲野咁少血 打1隻都夠力
塞晒啲7C寵無SB有撚用咩

教我砌隊未

已入手iMac

點解要教你？

有冇人一齊打吓神格

幫吓新手好5好

me

-1
沖個涼先

巴打我有多隻狗但冇卡

岩岩先發覺除左個杯之外都無點轉過珠

好

想問最左邊果隻咩黎

我冇晒嗰啲素材潛 要打吓

跟5到...

打一場玩下算 岩岩好有50體

咁勤力清體

ready未

GO

開咗

係唔係打

屌要99體

點呀入嚟say hi 呀

DIU

講錯 差1體 而家54

等我分半鐘

開咗街客了，下場

咦係wor要防毒

轉轉隊先

打得咁快手

玩多鋪繼續打+蛋

屌呀

手速好快好勁

係唔撚係呀=.=

太耐無轉

好激烈貢

梳 發緊夢

糞轉模式中

3隻終於有1隻
想問進左水暗可以點砌

轉到好眼瞓

巴打， 冧巴唔覆你既 我同你換ok？

轉完精神咗

幫推

清差隻狗？可唔可以讓張比我？

睇完巴打啲手速醒晒

係 add左fd先 無你fd要等30日先可以交液135740549

加左

added 30日後再交液啦 巴打

啱啱瞓醒 咩事

新ui咁好制禁咁撚煩既

幽助超覺拎半血定九筒?

錯過左2個千RANK老屎忽轉G

幾時派冠

設計到好似小學雞交功課咁
畫靚就靚 但UI真係不敢恭維

真係

想打lv 10

呢位巴打識搵 搵通關達人填兄

Mh d寵好似得武裝勁 10石抵抽？

有抽妖怪手錶覺得武裝化mh 一般

打唔然個壞滅級🥺

🤔

咩隊

黑saber 愛得 都可以

金毛仔又直播煮宵夜 好邪惡

咁愛德
有咩要帶

帶埋我

我要帶咩

破吸 解覺 手指 陣

開左

直播食意粉 屌

我仲以為我帶錯破吸

冇帶錯呀

我以為係屬吸，帶左呢隻
點知呢隻又啱

頂

有無咩賣ac網推介？
有無人平賣帳？

閑魚

早

jo

晨

祖

人棄轉珠驚

Joe

你地養光魔女會唔會潛覺食埋攻殺，體殺，回殺？

咁樣可以齊八種殺

btw 呢隻臭西抽左超過十次超覺醒都唔中防雲

冇試過用光魔女打難關

唔會 谷一種殺 咪算

超覺醒抽一種, 潛覺食3款同一種

巴打知唔知普通覺醒殺，同潛覺殺嘅倍率有唔同？
純粹溫馨提示

回鍋新手想問下，佢個覺醒如果係50%血以下，如果我當rd轉回珠回多過50係咪會冇加攻？

多謝提醒，岩岩玩返真係無睇清楚

計轉珠前個血量

Thx 巴打

唉
好掙扎換唔換多隻幽助玩九筒
定係進化現有隻幽助玩九筒+印花換仙水好?

我覺得仙水唔需要強求換一隻，抽開有咪有，無咪用人果隻

咁夜都睇人轉珠

LM

今日無人歌頌CON佬既?

頂 打避邪姬壞滅級1take過
超地竟然輸兩次

想問打龍王抵d定磨練抵d

邊關龍王

其實我最主要想換走4隻藏馬
不過唔知換咩好

肥龍

好多經咩

好多

有幾呀

我都死左次超地 , 諗住玩下新隊 , 輸撚左 , 谷九氣用返哥瑪

一場練磨600萬
同屬肥龍60萬
即係10隻肥龍
1場練磨=2場協力肥龍
你一場有5隻肥龍加俾同屬食就會好過打練磨

哥瑪先生真係大力過rx好多

協力育成到咩 下下要斷？

THX

仲好得意

有冇ching知邊度有黑石買 想all in mon hunt

睇人煮野食 轉珠即X

想問問咁多位大神
魔人幽助有冇咩必要隊員 [除左神爸]

今朝一com 打死避邪姫之後好想組好佢

你老母個閪度買

只係要轉珠轉到仆哂街咁囉 , RX 以前要比佢鎖隻盲龍 , 依家有雙木劍靈活好多

D老屎忽串撚到

有料未 喺OFFICE就訓著

講梗2場肥龍50體等如一場99練磨喎

有office

中左一隻木劍，2隻奶
十五十六個幣係要2劍定1赫好

呢兩日都係早餐老地方，唔見你

call我丫嘛

剛聽到財經新聞：今日日本假期休市

原來係食d肥龍 我仲以為食佢個關d monster經驗值

食肥龍會增加合成回數 不了

OK 咁訓陣先!

乜都齊

乜都齊 係冇石

哥瑪而家咩template

睇關用
有d關用返蠻龍靈活d

冇哥瑪

執行依家係咪仲好用過士郎，啲覺醒屈咁多

士郎冇盾已經差好遠 好似係

睇你熟唔熟個關卡
來來去去咪又係果2/3隻識99重力+普攻 / 重力即死

點搵你

仲係new 唔熟

今晚上床幫你溫書

士狼得兩隻 , 有D後悔無換多隻
佢把刀真係無撚得輸

禾刀系咁話

有眼罩之後,基本上無用過了

我4隻有3隻係刀 睇下幾時進埋最後一隻

泰王 士道 武真係好屈

有咁多

嗰陣唔知點解抽咗好多

眼罩完美屌打木馬

得兩個眼罩

你咁既box 真係進唔進都係咁用

死八婆幾點出料？成撚日都咁遲

墳巴隻暗魔女好打磨練好丁到點解會冇咩人掛

係咪個個走晒去用宙c隊

ys唔想轉G

矛牙

2劍啦~ 武裝靈活好多

唔係雷禪咩

out咗 唔知興咩隊

暗魔女刷練磨點砌？

我用緊呢隊

一隻都冇…

是日無料

情報呢八婆

有新料未

重課到

牙墳個冠好閃

升寵個位呢？

我升緊隻魔女

得嗰20幾個 我諗到攞到30就會停

新手一問 打磨練係有咩用?

打一次有600萬經俾d怪
通常d人砌隊會空個位出嚟升怪

慳番食聖誕龍

MH機有咩大獎同必抽武裝化

唔好俾佢停，打到滿冠為止

8婆又收左工

新關壞滅用豪鬼配鏖魔打極都唔夠力
一用仙水就輕鬆秒過
果個九筒真係差好撚遠

出門好多雞po
廣東人做雞果然有好多種方法

死八婆去咗邊

依家打厚血關
我都會用PDC 計好killer/增傷夠力
先入去打

通常我喺PDC撳完夠殺，我就當玩咗

我睇完片當玩咗

Pad_sexy

之前試過抄人隊(戰友網)
跟足晒描述個flow打
點知秒唔到boss
入PDC計先發現根本唔會夠力
都唔知係咪佢天降20c 過到就留report

係咪跟足埋啲潛覺killer同裝先

可能做緊雞

重開既避邪姬係咪難打左?
之前打50體用黑saber技一下秒第一隻入下一關 依家唔得

hp多左

真 不嬲信自己

法國魔狼清好中二暗魔女

X2

佢個問題係抄戰友網-.-''

同埋斷龍bb

屌而家先見到咁就抵啦，信班低能玩家組隊都有

輕取所有關

你好高能牙

至少我執隊一定好過佢地

中間有條線 個mon有事？

大神轉珠唔洗你教

垃圾都吹奏

冇 搞下笑姐

講緊PDC打關wor
吹奏緊邊隻垃圾?

咦

佢仲好笑過你 9唔搭8

點跟

黑色 一線

開執行者技, 拉左9粒光珠, 但係打唔穿, 發生咩事

春分日，根據昭和23年所制定公布及施行的有關祝日的祝日法第178號，是日本公眾假期的一天，以天文觀測來選出一年春分之時的日子。

日期： 2019年3月21日 星期四

啱啱夠十石一抽 終於中mk

666

唔夠力掛
開左4倍以上寶姬情況下
隊長12-15倍 最少兩隻9同+對應殺手1粒
18倍 最少兩隻9同
20以上9同+對應殺手即可 if 3協Sb要加多4rd

跟抽有料到
thanks

就算唔做隊長都可以做強力隊員

執行主屬係暗喎清

副屬冇效果架咩? 我一路都以為無效貫通係成隻寵計

你拉9筒果個屬先有貫通

唔夠力咪唔夠力囉

跟到

dont give a fuck

一隻隊長 + 一線連登會然

通靈王幾時開始?

隻->線

mh都未開始咁快諗通靈王

你點繼d寵 同埋有冇食防坐

全部繼司令

Ok 抽左一堆番黎終於有用

都玩咗咁耐，又唔係新手，都唔知有乜好問

拎晒5張劵未

好似仲難過抽入替

問下姐 甘巧做乜

甘惡 嘛死寶寶了

撞唔到處

少佐CARRY我拎晒

下 算好容忍

鬼叫你未起身

哭屎了

我又想破處

佢玩咁多ac😦

牙遲

遲狗你痴線架!

129035656 求下幽助fd

點解咁多人水mk落主角龍
用水零唔係仲好咩
要防雲又唔係得依隻

屌你連續兩條友都9唔搭8 笑死我

應該因為快擦 水主CD短好易彈起二技火獅子卡？ 同埋短CD buff快擦都會有用（？）

正解

打神格三關吸傷出齊哂

乞衣寵，不了
有無高身價d既替代？

好難打 七星壞滅

過唔到

三人如果唔斷打真心難打

我都係

98carry

又笑

牙@真係好能勁

TG肯上水未

抽左三張 1隻4⭐️都無
玩pad好過

😂

咩驚？

巧悶= =

白貓啦

乞兒石都無點玩
日日推島，仲慘過返工不了

└ 登入即可獲得魔法石50個！ ┘
03/22 03時～04/08 03時
0 天 5 小時 59 分鐘後開始

Pad 幾能方便

米就系

瞓？

躝

衰係boss關 打唔入

磨一半血再秒安全啲
話哂隻野都7億血

有冇咩隊穩陣d

執行一野秒啦
係難儲技
關關秒住過

繼個體力殺落貫打手度再開爆發技都唔難秒

訓了

哥瑪先生招fd子
185 312 424
求歌瑪先生繼p5狼

有冇RX打7星?

有冇黑saber 打7星

想刷錢而家可以打咩關？
有倍錢隊長，有調隊長寵

神青令開台冇人講？

但佢事實好玩過pad

呢句真

即係你意思我上一句青令唔係神？

哥瑪隊原先用神威 轉用木大叔
全防+可以繼埋解覺醒
以前做唔到 依家做到
好能全能

雖然係好玩
時間唔夠用
就算掉錢課金都無咁多時間玩

個新生活乜咁簡單
要送就直接加落信箱到啦

不過照睇聽日應該仲會放埋學園料

有無人轉港版課兩次新生活？

光零 水玩

下，用雙木劍咪得嚕，淨係需要防黑
成隊多咗勁多武裝位任你繼

水玩都好 我係殺老師

港版貴70幾買隻裡限我覺得貴左少少
我應該剩買日版算

巧熱-.-

姆明葛

仲有10分鐘！

紅奧要留幾多隻
想拎去換嘢

有無人可以借死死若丸?

1

幫手集氣oj?

開始唔想再玩pad，有咩驚推介

328 227 972

50石神up定my

Mh

暗魔女中間放四隻鈴木
lv10防坐必唔勿跌

神魔之塔

應該老西都抽MH

Mh唔係抽武裝？ 見d寵做隊長都唔勁

轉左

防坐有快刷隊未

死死若丸原來唔夠力追打隻大佛

光魔女隊員可以換邊隻

得異形D垃圾先追打到

刷咩關🤔

過唔到三針無得打異型

聽日先有詳細情報，等埋先決定唔得咩

乞衣喜訊

屌奶星 呢兩次抽咗幾千億抽都未有一張火屬卡

啱啱回鍋已經有兩張了

ME2

水卡特別易出
最難抽係藍眼白龍 好彩今次抽到一隻

屌佢老尾 我都係
白龍卡得1張
張水卡有4張

第一隻師龍一隻光魔女係咪可以收皮

仲有張木卡呀頂

唔缺武器既情況下, 梗係skip晒

牙 大介 做咩咁好死 開15體刷咁既野

我水卡最少
火3 水1 木5 光6

你係咪咁串呀

水卡0張 火卡7張...

我水木光都各5-6
火0

10500有火卡

仲有唔夠2個鐘!!

做乜

拎50石掛

覺得牙介送咁多石抽mh係陷阱
極度懷疑dmc啲武器仲勁
等你抽晒mh再課金

刷lv10?唔係必跌

你當3場跌1隻都抵玩
協力15體

仲有金番人個啲

agger 今次mh好似暫時流出個堆都未係好勁,又要10石一抽

Mon hunt啲野勁唔勁有冇新屈機隊長

雙暗魔女都難出都閪
協力都係唔好諗咁多

暫時睇 冇
如果冇裝備就點都抽下啦
d咩防毒防廢防暗裝喺晒部機度

其實雙暗魔女30體定協力15體抵玩
我刷左600體了 都可以呀

暫時雙暗魔女打咗十零場出得3粒 唔知係我黑仔定係真係咁閪啦

放隻鈴木 維納斯會唔會好啲

一張火，一張光都抽唔到，d 機率低過閪

你日日都話回鍋

Mh 有冇免費抽

之前都有 唔知今次會唔會有

頭先有手足好似差1隻師龍同光魔女

細路仔唔識世界 想知點解要刷新生活lv10

跟到THX 係咪由右面開始開技?

30體一隻防坐 抵刷

倒晒50石落10石機
你問我答

有冇後悔

一樣
5隻垃圾

第3 野中大叔 剩底儲Mh 正

59日後搵人提我拎信

一抽木大叔😂😂

攢左5 * 297
好開心

正副都6抽4限

就係一隻jk角都冇！

又扑左幾個一抽撚

希望有

之前中左隻火JK
岩先一抽又中

超地同壞滅升技機率一樣

抽到兩隻兩7星本家，一六星星限同6星本家

身痕dl番嚟由頭玩過，10石抽番嚟嗰啲有冇用

都幾垃圾
刷過啦

有冇邊幾隻推介

轉豬叻嘅咪砌執行 隊員可以擺
暗天 伊邪那歧 水孖女 月讀 三7c黑鬼etc係神都入得
跟住打隻醫女神返嚟

轉豬唔叻嘅 抽隻教智神啦

木大叔 / 神道花梨
是但一隻開得波 大叔最好搭多隻木魔女

想要啱啱黑化咗嗰4隻jk

未進果啲中嚟都冇L用！

想問下點解執隊要落孖妹都唔落洛基
因為前者有埋2.5倍回復力？但係食唔到屬喎

神道花梨 水mk 木大叔 執行 就已經開得波
最好5抽入面有3隻限啦

轉生咗孖妹會有番神type

唔要佢個回唔使落佢 好似係

agger執行係食type

我就諗緊開執招主動技 嗰下得光暗珠 洛基咪食到暗屬 咪唔會浪費咗個隊員攻

用孖妹係為左無暗珠果陣一樣有輸出

水mk 就算啦
岩岩入番坑都唔易搵到隊員
除非歐撚到抽複數

我想問box同fd最多可以幾多個

新手抽mon hunt定依家個10石pool好？拎完50石唔知點好=.=

要隊長抽10石pool
要武裝抽MH

全屬全寵都可以入隊都叫唔易搵隊員？

一抽友抽 火卡

JOE

祖！

新生活lv9 完全打唔入

咩
我全套就欠張水卡

200抽0卡

轉高c就得 佢最後會自殺

火魔女隊長
隊員讓足四隻
完

白龍卡都6張

雙暗魔女打咗70場左右lv10，出咗30粒
有冇人試過協力刷？

協力 機率會變咩?

想問我魔人幽助突左Lv101 我退化再進光水係Lv101定100？

我想問all in 10石好啲定Mon hunt 好啲
利申：好耐冇玩

點解你唔入進化頁面望下，佢會有完成後嘅狀態比你睇
Suppose 如果個 end product 係冇突破機制嘅就會消失

會跌番99

有咩怪都唔知 好難答

協力暗魔女冇drop rate

抽神up可能有token換mh,你諗你

好眼瞓

協8白虎鈴木

會唔會變必跌

我都想知SOLO刷定協力刷抵D

冇10萬+火光雙色果隻點刷SOLO

10石機我剩係想要路西法 而家仲會唔會有神up呢樣野？

依家係超級神up

冇水MK木大叔果D一定抽左先啦

On9

Youtube大把片 好似係

mh係幾換1

搵了...
我係諗緊協力定雙暗魔女會多D

假設用體力一樣

整70場協試吓先囉

應該今日buff mh🤔

好想有得換水mk dllm
好多印花

5掛

好想有得換走水mk dllm

我抽左1x pack 都冇

仲慘過我14pack追木魔女

AGGER

謝謝

好靚仔

點解3人協力其他兩個垃圾斷線我贏左會唔計連蛋都冇咁on 9

Sorry 我知唔應該做伸手黨
但係我斷斷續續打左半個月都冇呢條龍進奧丁龍
有冇人可以施捨比我

加我 但你要等30日
124 846 208
到左30日密我

加左 最近回鍋冇耐 thanks

其實上戰友網睇下邊度出狂打仲快

點唔計法呀 唔計clear?

就係差張白龍卡
抽極都冇cls

咩關
可能個關唔係必跌

降臨先出必跌等好耐

上次我好彩等幾日就有出

講到好慘咁
木魔女0.5%
人地2%/2都1%多你成倍

回鍋見佢送左180石 抽左頭幾次中左

木魔女？我而家14隻lu

佢慘好多

白盾武器

今日有料啦掛

你根本都唔叫慘
追0.5%理論都要200抽=1000石
十幾單係正常況圍

我都想搵填仔8910

係喎

順利招下fd
太多死人 124 846 208

頭尾+2??

每日一提（1/1）

dllm u50石3鑽咁能歐

好想要光jk呀，抽咗2pack都唔中

lv10 手指 追打 破吸 陣s L消

出夠真g未牙吊 成版喇

第一次打七星避邪姬壞滅Clear 左跌埋蛋
見到冇石知瀨野出到去見到個壞滅級仲係New連隻蛋都唔見埋....
好難先贏到一次嫁大佬

加多廿劈就會中

見到粒蛋了, 出到去乜都冇哂
石,寵冇左,關都冇clear....

你係咪入錯難度呀

比起咁多位大神 呢度好少姐

你咪大神

好似有三巨頭

我係大薯

牙填 牙噴 牙慎

仲未有料
明明仲有學園要放都唔分一半上就掟
係要做deadline fighter

好味

三位一體

兩抽木魔女同有隻不知名既6星合作女人
收手了等dmc

魔女加埋晒都無14隻

陣s係乜

DMC!
DMC!
DMC!

原來又到月尾

幽助>等mh啦
Mh>等dlc啦

多過一個咪要加s囉 唔識英文？

咪扮

冇啦一有體就入場出番黎得番十體都唔知有冇
同埋佢係完場後計經嗰個畫面爆左隻蛋比我睇之後我係box揾唔番....

抽晒啲石，早知等mh

係咪跌寶玉自動疊埋咗

禾都系

追唔追第2隻水MK巧得一隻好似唔夠冇哂石喇

Mh齋計武裝有邊隻係必要
暫時雌火同迅龍武用得最多

嵐龍buff完上份場

上返*

屌你老@

每次有野抽 最多人問值唔值得抽然後話留石下次
所以呢班人永遠都唔洗抽野

都係呢兩隻啦
仲有d新嘅 唔知點玩法

嗰班人抽執笠前最後一個pool就得
一定最撚勁，岩哂佢地口味

果隻死人野成果高達噴射器咁化左灰都認得啦
算啦,起碼知道3人得番一個都可以通關

三協壞滅級 有個人帶執行隊 尾王開左金閃閃 轉左9筒 但得6c 打唔郁隻王 跟住走撚左場 冇配置真係唔好玩執行

月經問題黎 想抽咪抽囉屌

終於追到花梨 用左940石

咁咪到下個再爆發,點解要走
可能下個好似幽助隊咁1com秒
我啱啱啲隊友仲正,hold起哂啲技轉3,4com死撚哂,
明明一人爆一次就贏

執行開陣好睇彩數
成日都12-15粒暗就收皮
最好帶+2c up

係,我都係上網睇完帶
但多數人都好似9衝入場咁

呢幾隻都係用十石抽？

正確

係

有冇邊隻+2c寵推介

萬聖寧寧

係啦
D 人成日扣技
唔明點解

7c唔帶+combo係條友既問題，唔係執行問題

落暗時女加3c

總統武

呢樣真 唔帶+c 下下博天降 邊有咁好運次次轉完9筒再天降7c呀

暗時
木刀
眼罩

大叔係咪有幾多木魔女放幾多
見個個放成隊都係 咪食唔到暗hp 1.5 囉

睇你打咩關啫
係裏三針先有咁多大力先制

三協開技=輸
隊友死晒再開技食雞

平平地可以用牙市

永遠左右手協
街場太多你呢啲咁既柒頭

建議淘寶300石初始再開

放最右個隻定醫女好

試左雙暗魔女19場得5粒
西到呢

唔夠手打三人協 可否幫拖

3人要用埋碌鳩轉
第三人柒起上黎無防乜防乜就中晒伏
比人封技都夠含

有料未

抽咁少都算撚數啦

剩係執雷達爆出黎珠換都成堆防座
都唔知你地刷黎做乜

爆發技喎,唔係保命技喎,
留9住係度仲死得快過我都唔知做乜9
如果係我死緊都爆發埋先啦,起碼兩個過到

我用mp買都撳到手跛

係囉 用左一石刷 冇左十分一隻水mk了

14pack 中呢d

上次唔記得幾多折
一野買左200甩

1001